絲打東南亞求獨遊推介

年尾想搵東南亞一個地方玩4-5日..
以: 安全, 易搭車 為主

利申: 已經試過一個人去歐洲遊行

cambodia

唔危險咩???

Singapore, KL, Thai

帶埋me ok? 咁大仔未去過旅行

笑咗去歐洲遊行

Between,雖然Cambodia 唔危險 但4-5日淨主要景點都玩唔哂
要4-5日玩得舒服 安全 易搭車，星馬泰幫到你

打錯

檳城唔錯

馬來西亞多唔多人獨遊

Bangkok 再去附近啲世界自然遺產，大城果啲
或者Siem reap, 不過就要搭motor, tuktuk, 1個人冇得share tuktuk 冇咁抵

KL多

In Cambodia we trust

年中一齊去峴港

同我去緬甸

去沙巴行神山

邊度黎? 未聽過

峴港好悶 有啲似返左大陸

越南

其實除左越南我覺得其他都ok

越南有咩問題

btw有冇人又講吓老撾、印尼（多數人只去Bali）甚至菲律賓

峴港
個到d人好好人

想問下獨遊檳城危唔危險？
同埋大概去幾多日好？

luang prabang

penang治安唔算好好 不過小心d都ok既 起碼我果陣都冇比人搶過
去3-4日都應該夠 不過其實可以搭埋浮羅交怡去既